小心!上環站有7至10個黑警

小心

長沙灣其中一邊出口方向最少5個綠衫

大家小心